国歌法你老母你老母 係要唱改版

遲奶！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
中國牛肉有毒，俾林鄭食晒，
遲奶！似奶！刺拉！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

戇鳩習近平夠姜就拉我 拉我唔到小心我炸鳩你天安門
香港獨立 唯一出路

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

拉鳩我呀習近平

屌你 屌你 屌你 ，屌你老母臭西，屌你老母個臭西，臭西、臭西、臭西西

屌你 屌你老母個臭閪
我屌你老母閪 屌你老母嗰個臭閪
屌你老母臭閪 屌你老母閪
屌閪 屌閪 屌閪
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪
屌你 屌你老母個臭閪
屌你 屌你 屌屌你